港男手淫社會調查》有人最高峰1日5次

每個人都有性需要，亦係與生俱來的渴求，不過對於手淫呢回事，就唔係個個都接受到啦!最近網名「蕭別離」的24歲男子就喺討論區狂開帖，話手淫影響身體。咁都唔夠，佢自己仲開咗個論壇，鼓勵8，90後戒手淫，仲自製傳單派街坊添!

戒了一年多手淫的「蕭別離」話自己中學時期歲已經開始手淫，「我12歲中一時經同學教手淫。」第一次之後，就上癮啦，一日最高峰有四五次之多，只求幾分鐘快感的他開始感到身體出現症狀「中三開始我本身由一個上堂可以搶問題答的人，變到很害怕回答老師問題，很怕被老師叫到起身答問題。」

過來人嘅佢仲話，「多呢就會傷前列腺，你就會有早洩、陽痿等症狀，仲有，皮膚差，轉數慢、影響腦部、無記性、表達能力差。」

到中四時問題越來越嚴重，於是「蕭別離」自覺要戒除呢個壞習慣，佢又話戒手淫並不代表要做尚，亦唔係叫人唔好性行為咁話。對於男女感情，佢有獨特見解，「男仔經常說港女很得戚，收兵呀，其實主要原因都是男仔手淫令他們質素下降。」

撰文:何紫
攝影:金文

醬汁: